dllm其實啲人係以為自己跳緊鋼管舞

呢碌嘢叫扶手唔係扶身 人地握住仲用力挨

美極

我可以